.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "2月 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize 選項
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
從外部載入外掛以自訂 calibre。
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-customize\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [選項]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
自Zip檔案加入外掛程式
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
致外掛開發者：您所開發外掛的目錄路徑。這個指令會自動壓縮外掛並在 calibre 中更新它。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
自訂外掛。指定外掛的名稱以及用逗號分隔的自訂字串。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
關閉已經命名的外掛
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
開啟已經命名的外掛
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
顯示此幫助信息並退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
列出所有已安裝的外掛
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
依名稱移除一個自訂外掛。對內建外掛不會有影響
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
顯示程序版本號並退出
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
